有冇人性格係咁閪

感情路上失敗過 到而家有機會最多都只係想同人曖昧唔夠膽拍拖 怕對方同自己心入面諗嘅唔一樣 自己又冇自信唔識同女仔溝通 結果想拍拖但係又唔想拍拖

Me:感情路上失敗過 到而家有機會最多都只係想同人曖昧唔夠膽拍拖 怕對方同自己心入面諗嘅唔一樣 自己又冇自信唔識同女仔溝通 結果想拍拖但係又唔想拍拖

係咪好多人都係咁驚到死

感情路上失敗過令到你有好多嘅陰影
而加呢刻你走唔到出黎 你怕自己最後都會分手
所以先唔去拍拖

咩原因覺得自己唔識同女仔溝通阿？

其實都冇拍過拖 係成日食檸檬
份人太悶唔識講鳩嘢
同兄弟啲幽默感喺女仔身上又唔啱用

咁你係感情路上面既時候有冇享用過對方肉體?

有冇享用過對方肉體先?

食檸檬係指表白之後被拒絕
定係一直收好人卡阿？

總有啲女仔會中意啲沉實嘅人
反而女仔會介意男仔用心定唔用心

同路人

享條毛咩

如果你意思係冇既話，咁就慘左d

被拒絕
女仔咪又係睇樣
30歲女人咪鍾意沉實
可能30歲先脫離a0

咁某部份嘅女仔都係睇樣嘅
總有啲人係會事實啲

A0又真係會令人憂啲...
巴打而加幾歲阿？

其實脫唔脱離到有咩所謂
人生來就係孤獨